早見沙織唱歌同配音都咁屈 點解硬係紅唔起？

把聲獨特又有幾個出位角色
唱歌把聲聽得好舒服

因為你

屈

廢囉

因為能登聲仲有位上田麗奈

香菜紅到依家女聲優第一人wor

講起呢樣野 我有一個諗法
講緊一堆好靚既聲優
我覺得冇邊個真係出黎配音撈得好掂既
反而d唔係太靚果堆 好多我都覺得幾like既
eg：香菜 早見 井口裕香呢d

雞

香菜唔靚？

我自己覺得係靚
但客觀d睇其實唔算話真係好靚
比起一堆不知名新人聲優 果堆個個都好似偶像style咁

比個薄面我OK？

因為佢幫早見沙織配音

你講果d我都幾鍾意
其實我講漏左個意思
我早排碌下聲優post
見到堆聲優幾靚女但我完全名都唔識個

我當你兄弟 你竟然係我個場搞事

btw我鍾意香菜係因為把聲

真係唔紅咩 ?

冇牙..我黎搞旺個場

淨做私竇都夠